愈黎愈多站唔開啦 好興奮呀！！！

興唔興奮啦屌你老母返工狗
咁鐘意返工 慢慢排啦 慢慢塞啦
爭氣啲得唔得呀香港人
香港大變輸左既話遲早你搵個啲錢都係一張廢紙炸

#多謝咁多設路障手足為我地付出
係香港人欠左你地

手足

希望聽日香港人唔好忘記今日發生既事 繼續返工
既然狗都開左槍
我地唔係由佢下嘛？

晏晝要keep住攤